「想認真統計」大家想2024美國總統候選人邊位參選？

侵侵
蓬佩奧

認真想了解一下

harris

關我撚事咩